1q題 點解就算curry拎到總冠軍

都會唔開心？

因為冇fmvp

樓主iq <80

你弱智我唔怪你